將軍澳condom手足

2020年8月7日 有五名blackbloc 手足於凌晨2:30前往將軍澳廣場嘅東海堂食西餅 依家俾狗拉左 全部過曬堂 上次個post推撚左上熱門都係冇人聽審
依家律師同佢地講勝算好細好細 最少判半年監禁 最多判18個月監禁 5位手足都係得14-16歲 5個當中有兩個係咩緊兩單嘢 唔聽審都算 希望之後判刑可以有人去聽或者送車..
希望手足平安。

尋日冇人聽？

pish 傍聽師

全部人都沉醉係今朝個7個人無罪，其他人就係到諗你衝同我衝，你地就會無事

慘成Condom
香港人要返工